有無人聞到秋天既味道

落街涼浸浸

香港過咗中秋，就係短暫嘅秋天

Feel到涼左 但又未聞到陣秋天味

等左好耐啦

等巴士熱到仆街！😡😡

終於都涼

仲係未夠涼喎

上年都係咁，之後熱到12月頭先識凍

閘住

早晚都真係涼左 不過中午都仲係熱到仆街

跟住又要熱返三四個禮拜先會步入冬天

中午就會又熱又焗
根本香港天氣季節亂撚哂

正呀

熱到呢

太陽曬落黎一樣係好"辣"肉，feel唔到

相比之下啲巴士地鐵冷氣好大

準備23度？